在這篇文章中，我們列舉了我們最喜歡的20個例子，這兩個例子都來自於這個列表，也來自於圍繞奇蹟噴霧而出現的大眾傳說。WD-40的20種巧妙用途|比爾·海維/菲爾德與小溪| 2021年2月11日|科普
如果你用完了Got2B膠水，千萬不要用這個，除非你想讓你的頭髮永遠像那樣。她用大猩猩膠做髮膠。洗了15次澡，又去了急診室，它還是一動不動|Lateshia Beachum | 2021年2月8日|華盛頓郵報
此外，與任何噴漆一樣，您需要設置一個工作空間，這樣過度噴漆就不會成為問題。是的，你可以重新粉刷塑料戶外椅子|珍妮·胡伯| 2021年2月8日|華盛頓郵報
沒有什麼比需要熊噴霧的裝備清單更能說明冒險了。在大天空國家，一場大流行時代的飛魚出遊|卡爾·芬克| 2021年1月21日|華盛頓郵報
這就決定了在不使用噴霧劑的情況下能否獲得成功的收成。冬天的新鮮蔬菜？這是可能的，即使在寒冷的氣候下|阿德里安·希金斯| 2021年1月20日|華盛頓郵報
他會搖一杯冰過的可樂，然後把蘇打水噴到一杯冷牛奶裡。歷史上最瘋狂的宿醉療法|賈斯汀·瓊斯| 2014年12月30日|每日野獸
蓋爾布先生和工會都沒有聲稱對這些噴漆的粗俗行為負責，此案至今仍未解決。在大都會歌劇院的瘋狂之年|肖恩E.米爾斯| 2014年11月23日|每日野獸
儘管一些團體，通過籠罩在城市上空的催淚瓦斯、胡椒噴霧和煙霧的濃霧，仍然徘徊不去。兄弟會文化與新罕布什爾州基恩市的防暴警察發生衝突，南瓜節|梅勒妮·普倫達| 2014年10月19日|每日野獸
他被她從超市朦朧的入口逃走的鏡頭迷住了，入口被胡椒噴霧遮住了。Westgate令人毛骨悚然的安全視頻揭示了商場大屠殺| Nina Strochlic | 2014年9月15日| DAILY BEAST
壓力迫使護士們爭先恐後地尋找面罩和黃色長袍，以保護自己免受紅色噴霧的傷害。現實生活中的拉扎勒斯：當患者從死亡中復活時| Sandeep Jauhar | 2014年8月21日| DAILY BEAST
當你欣賞那長長的波浪時，一股浪花會突然衝到你身上，讓你屏住呼吸！德國音樂研究|艾米·費伊
當病人非常緊張時，最好用可卡因溶液噴在喉嚨上。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
在這裡，薩姆和湯米突然被其中一臺發動機噴出的水花浸溼，向煙囪的掩體走去。閣樓與花園| R.M.巴蘭坦
在狂風中坐起來，伴隨著冰冷的浪花，有時是綠色的海洋，席捲其中，這可不是一件容易的事！古德溫沙灘的浮光| R.M.巴蘭坦
然後，天空變低，雲層沿著地面移動，雨水和浪花飄向內陸很遠的地方。船長更糟|亞歷山大·蘭格·基蘭